(記者入)儲備應急物資 買料自製口罩

今次武肺的教訓係每個人要儲備應急物資，今次捱得過，除左要集資起口罩廠，仲要定期儲備應急密資，準備美金買料，天助自助者，不但助己，仲可以助人，黃色應急圈互相送/賣應急物資

---
之前睇到有人講用濾網可製口罩，出去揾到3M有出隻靜電空氣濾網，可過濾PM2.5、花粉、細菌、煙霧等，而飛沫係5微米都應該濾到，咁即係同口罩冇分別，我見到係實惠有

未證實有冇效，冇口罩可試下，但不論有冇效藍屍都唔好學

覺得有用請睇晒下面文宣再轉貼出去

光復香港 榮光自由

---
建議光復增設市政警察，環境保護署內設市政警察總隊保護香港資源，總隊隊長向環保署市政副署長負責，食環署環境衞生部分及漁護署漁農部分亦併入環保署

總隊以水警為基礎擴編，負責動物保護、環境保護、水警、漁業農地保護、重建遷移執法、地政非法佔用執法、緊急醫療救護、衞生署及醫管局保安、流行病人入院令執行等，參考入境及救護，體能要求比警察低，比有志者考入政府為民服務

維持新發展反送中企業為主的黃色經濟圈
建立反送中緊急儲備 保護同路人
繼續罷藍紅店 攬炒經濟減對家人力及資源